摩佬引蛇出洞 一次過鏟除二五仔

獌連邊有可能輸

鏟晒成隊

內鬥係好事

起碼今年 組得隊黎操返起去都3-4年